睇黎中國政府唔敢取消BNO/外國護照持有人中國國籍

明明中國咁強大，點可以俾D人一面有BNO/外國護照持有人一面有中國國籍，洋奴鬼子賣國賊係中國食仲要打爛中國既鍋

中國好應該俾呢班人改過自身，7月14號前放棄所有外國國籍，否則唔可以拎香港任何褔利同投票

不過睇死佢都係唔敢

香港唔只得bno人，仲有成堆bc, 加拿大，英國，澳洲，美國人 夾埋可能過一半香港人口

淨係加拿大都幾十萬啦

外國護照呀

講就兇狠 做就碌L

咪係，廢國

我相信佢都係講緊揸加拿大 美國 澳洲護照既人唔係鬼佬的而且確香港好多人都係揸外國護照 我自己唔少fd係咁

香港有30萬加拿大公民

取消哂咪得翻班新移民支那種
同大陸有乜分別

之前好似唔係話地留人走嘅咩?